法唔法國動新聞一條片一個廣告好煩

每條片都要等十幾秒
重要係同一個廣告
廣告頻率重密過大台